回到那些黑松樹叢中，你會來到一片空地，那裡有一個龐然大物若隱若現。 在冰川邊緣，火焰總是向我的家庭小屋來，2021年8月20日 
 他們開了大約一英里，把車停在一片竹林裡。 Chowchilla巴士綁架的歌謠|Kaleb Horton | 2021年7月23日|Vox 
 您可以駕馭墨西哥灣沿岸的風浪，划槳穿過峽谷、灌木叢和原始的荒野，或從花崗岩懸崖跳入清脆的丘陵鄉村湖。 德克薩斯州的5個最佳水上冒險|kklein | 2021年7月8日|Outside Online 
 兩黨都希望民權組織、警察團體和關鍵議員的相互參與，能夠引導談判走出弗洛伊德死後出現的政治困境。 由於犯罪率上升和中期選舉臨近，警察改革談判在國會山陷入僵局 
 為了到達漢堡王(Burger King)的門店，我品嚐了這家連鎖店最新升級的雞肉三明治，我穿過了一片名副其實的雞肉美味叢林。 漢堡王新推出的辣雞肉三明治是一個有力的競爭者，但它無法取代大力水手的寶座 
 利比里亞軍隊廢棄的營房就在遠處的熱帶叢林中。 感染埃博拉的利比里亞兒童|Sarah Crowe | 2014年11月5日|每日野獸 
 多里安·中本聰(Dorian Satoshi Nakamoto)也是如此，他的身份似乎越來越迷失在無人能穿透的網絡叢林中。 比特幣創造者的身份之謎繼續圍繞著傑克·阿德爾斯坦| 2014年3月11日|每日野獸 
 過了一會兒，當我們在為灌木叢爭論時，我們突然想到，除了阿奇和我之外，房子裡的人都去睡覺了。 “永久波浪之地”是巴德·沙克對60年代德克薩斯州的經典演繹|埃德溫·沙克| 2014年2月2日|每日野獸 
 在他的堅持下，《體育畫報》派他來做一篇關於德克薩斯州東部美麗而令人難忘的大灌木叢地區的報道。 “永久波浪之地”是巴德·沙克對60年代德克薩斯州的經典演繹|埃德溫·沙克| 2014年2月2日|每日野獸 
 生物學家以深刻的驚奇看待大叢林，生態學家則以絕望的心情看待它的逝去。 “永久波浪之地”是巴德·沙克對60年代德克薩斯州的經典演繹|埃德溫·沙克| 2014年2月2日|每日野獸 
 我們下了馬，彎下腰去看那個人，一時忘記了周圍的灌木叢中可能潛伏著危險。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 沒有什麼小路是如此的崎嶇，沒有什麼灌木叢是如此的茂密，以至於那個團的成員不會跟蹤他們到他們的巢穴。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 一個女孩被一幅被困在灌木叢中的小羊羔的圖片所打動，她試圖抬起壓在小羊羔身上的樹枝。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 那隻巨獸的眼睛立刻睜開了，他剛站了一半，槍聲就在灌木叢中響起。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 唉，在這片叢林中，從來沒有兩個人手拉手和諧地出現過。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克